而家唯一可以做既就係等

等你回心轉意
等你真係覺得我有一直改
等你會搵返我
無論你之前講過啲咩我都會等

等支爆嘅來臨

等咩等

行動最實際

有呀唉

唔知幾時會等到呢

等一世 or move on

留返啲尊嚴俾自己

我都要等